# @package shorty an ownCloud url shortener plugin
# @category internet
# @author Christian Reiner
# @copyright 2011-2013 Christian Reiner <foss@christian-reiner.info>
# @license GNU Affero General Public license (AGPL)
# @link information http://apps.owncloud.com/content/show.php/Shorty?content=150401
# 
# This library is free software; you can redistribute it and/or
# modify it under the terms of the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
# License as published by the Free Software Foundation; either
# version 3 of the license, or any later version.
# 
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public
# License along with this library.
# If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# 
# @file l10n/de.php
# @brief Internationalization / localization file for language DE (german)
# @author Christian Reiner
# 
# Translators:
# akong <akong@aspa.idv.tw>, 2014
# Chen-An Yeh <chnjsn1221@gmail.com>, 2013
# happy chan <keroro20054@gmail.com>, 2014
# orinx <orinx@orinx.com>, 2013
# Pellaeon Lin <nfsmwlin@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@owncloud.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-26 15:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-31 09:12+0000\n"
"Last-Translator: I Robot\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# plugin description
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

# status names
msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "blocked"
msgstr "被封鎖的"

msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

msgid "disabled"
msgstr "無效的"

msgid "enabled"
msgstr "啟動的"

msgid "never"
msgstr "絕不"

msgid "private"
msgstr "私人的"

msgid "public"
msgstr "公開的"

msgid "shared"
msgstr "以分享的"

# actions ("to be done")
msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "open"
msgstr "開啟"

msgid "share"
msgstr "分享"

msgid "show"
msgstr "顯示"

# toolbar icons
msgid "reload"
msgstr "重新載入"

msgid "up"
msgstr "上"

msgid "down"
msgstr "下"

msgid "clear"
msgstr "清除"

# log levels
msgid "none"
msgstr "無"

msgid "error"
msgstr "錯誤"

msgid "info"
msgstr "資訊"

msgid "debug"
msgstr "除錯"

# log message timeout
msgid "(never)"
msgstr ""

msgid "2 seconds"
msgstr ""

msgid "5 seconds"
msgstr ""

msgid "12 seconds"
msgstr ""

msgid "1 minute"
msgstr ""

# keyboard shortcuts
msgid "Ctrl-C"
msgstr "Ctrl+C"

msgid "Ctrl-V"
msgstr "Ctrl+V"

# the backend service names
msgid "bitly.com service"
msgstr "bit.ly.com服務"

msgid "cli.gs service"
msgstr "cli.gs服務"

msgid "goo.gl service"
msgstr "goo.gl服務"

msgid "is.gd service"
msgstr "is.gd服務"

msgid "ti.ny service"
msgstr "ti.ny服務"

msgid "tiny.cc service"
msgstr "tiny.cc服務"

msgid "static backend"
msgstr "靜態後端"

# status explanations
msgid "for any access"
msgstr "任何連線"

msgid "for own usage"
msgstr "私人使用"

msgid "with ownCloud users"
msgstr "與ownCloud使用者"

msgid "available for everyone"
msgstr "所有人都可使用"

# short and general terms
msgid "Access"
msgstr "連接"

msgid "Add a new shorty"
msgstr "新增一個shorty"

msgid "Add as new"
msgstr "以新增方式加入"

msgid "Add page as 'Shorty' to ownCloud"
msgstr "以shorty新增頁面到ownCloud"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Administrative, system wide settings of this app:"
msgstr "此app管理員用的整體系統設定:"

msgid "after the SMS has been launched"
msgstr "在啟動SMS之後"

msgid "Alternatively the image can be downloaded for printout or storage"
msgstr "此外，圖像可以被下載後列印出來或者儲存起來"

msgid "alternatively the link can be copied for further usage"
msgstr "連結可以複製供將來使用"

msgid "Alternatively the link can be copied manually"
msgstr "連解渴已手動複製"

msgid "Alternatively the link can be copied into a message manually"
msgstr "連結也可以手動複製到訊息當中"

msgid "Anything that appears helpful …"
msgstr "任何可能有用的補充事項..."

msgid "Default backend suggested inside users preferences"
msgstr "使用者偏好設定中的預設後端"

msgid "Backend"
msgstr "後端"

msgid "Base url"
msgstr "Base url"

msgid "Choose a service…"
msgstr "選擇一項服務..."

msgid "Click for embedding details"
msgstr "點擊以確認嵌入的詳細資訊"

msgid "Click it, for whatever site you want to create a Shorty."
msgstr "點選您想創造shorty來連結的任意站台"

msgid "Click registered"
msgstr "點擊已記錄"

msgid "Clicks"
msgstr "點擊數"

msgid "Clicking 'Ok' below will try to launch an email composer"
msgstr "點擊下方的「好」按鈕將會啓動電子郵件編輯器"

msgid "Clicking 'Ok' below will try to launch an sms composer"
msgstr "點擊下方的'Ok'按鈕將會嘗試啟動SMS編輯器"

msgid "Close"
msgstr " 關閉"

msgid "Configuration"
msgstr "設定"

msgid "The amount of feedback messages shown."
msgstr "顯示的反饋訊息數量"

msgid "The time span after which messages are hidden again automatically"
msgstr ""

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

msgid "Counted entries and clicks"
msgstr "記錄項目和點擊"

msgid "Create a new 'Shorty' and share it"
msgstr "創造一個新的shorty並分享"

msgid "Creation"
msgstr "創造"

msgid "Delete shorty"
msgstr "刪除shorty"

msgid "Drag this to your browser bookmarks."
msgstr "拖曳到您的瀏覽器書籤"

msgid "Embed the QRCode as an image into some web page using this url"
msgstr "作為圖像嵌入QRCode到正在使用此超連結的網頁"

msgid "Example"
msgstr "範例"

msgid "Exception"
msgstr "例外狀況"

msgid "Exception (%s)"
msgstr "例外狀況 %s"

msgid "Expiration"
msgstr "過期"

msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

msgid "Home"
msgstr "住宅"

msgid "It can be enabled by a single click in the administration:"
msgstr "在管理員畫面單擊一次就可以啟動。"

msgid "If you just started using Shorty"
msgstr ""

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Mail client"
msgstr "郵件客戶端"

msgid "Modifications for shorty with id '%s' saved"
msgstr "短網址 '%s' 的修改已儲存"

msgid "Modify attributes"
msgstr "修改屬性"

msgid "Modify shorty"
msgstr "編輯shorty"

msgid "New Shorty"
msgstr "開啟新的Shorty"

msgid "Notes"
msgstr "筆記"

msgid "Nothing here yet"
msgstr "這裡尚未有任何東西"

msgid "Number of entries"
msgstr "登錄數量"

msgid "Number of entries: %s"
msgstr "短網址數量： %s"

msgid "QRCode"
msgstr "QRCode"

msgid "Open source url"
msgstr "開啟來源超連結"

msgid "Open relay url"
msgstr "打開中繼超連結"

msgid "Open target"
msgstr "開啟目標"

msgid "Open target url"
msgstr "開啟目標超連結"

msgid "Optional configuration of a 'Static Backend'"
msgstr "可選的'靜態後端'組態"

msgid "or simpy print or download it for off-line usage"
msgstr "或者是為了離線使用而單純列印或下載"

msgid "Paste to embed elsewhere"
msgstr "貼上來鑲嵌到其他地方"

msgid "Preference retrieved"
msgstr "取得偏好設定"

msgid "Preference saved"
msgstr "偏好設定已儲存"

msgid "Preference '%s' retrieved"
msgstr "偏好設定 '%s' 已取回"

msgid "Preference '%s' saved"
msgstr "偏好設定 '%s' 已儲存"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

msgid "Prepare to send as SMS"
msgstr "準備發送SMS"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Relay service"
msgstr "中繼服務"

msgid "Relay url"
msgstr "中繼超連結"

msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

msgid "Reload list"
msgstr "重新載入清單"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Send by email"
msgstr "以email傳送"

msgid "Send link by email"
msgstr "使用電子郵件傳送連結"

msgid "Send by SMS"
msgstr "以SMS傳送"

msgid "Set personal preferences using the cog wheel (%%s) on the bottom left!"
msgstr "用左下的小齒輪(%%s)可以修改個人偏好設定!"

msgid "Set personal preferences using the cog wheel (%%s) on the upper right!"
msgstr "用右上的小齒輪(%%s)可以修改個人偏好設定!"

msgid "Setting retrieved"
msgstr "取得設定"

msgid "Setting saved"
msgstr "設定已儲存"

msgid "Setting '%s' retrieved"
msgstr "取得'%s'設定"

msgid "Setting '%s' saved"
msgstr "設定 '%s' 已儲存"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Share and use"
msgstr "分享並使用"

msgid "Share shorty"
msgstr "分享shorty"

msgid "Shortlet"
msgstr "Shortlet"

msgid "Shorty as QRCode"
msgstr "短網址的 QR Code"

msgid "Shorty with id '%s' deleted"
msgstr "'%s' 的短網址已刪除"

msgid "Show as QRCode"
msgstr "以QRCode顯示"

msgid "Show details"
msgstr "顯示細節"

msgid "Show usage"
msgstr "顯示使用狀況"

msgid "SMS"
msgstr "SMS"

msgid "SMS composer"
msgstr "SMS 編輯器"

msgid "Sort ascending"
msgstr "遞增排序"

msgid "Sort descending"
msgstr "遞減排序"

msgid "Clear filter"
msgstr "清除過濾器"

msgid "Source url"
msgstr "來源超連結"

msgid "Specify a static base url…"
msgstr "特定一個靜態的base url..."

msgid "Static backend: base url verification"
msgstr "靜態後端:base url認證"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Status change for shorty with id '%s' saved"
msgstr "已儲存短網址 '%s' 的狀態改變"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "Target url"
msgstr "目標超連結"

msgid "Target url '%s' is valid"
msgstr "目標網址 '%s' 無效"

msgid "That image can be used when writing documents or setting up web sites"
msgstr "該影像可以用於文件撰寫或者建構網站"

msgid "The backend service used to generate shortened URLs."
msgstr "此後端服務被用於產生短網址"

msgid "The default status as suggested for new Shortys."
msgstr "新的shortys的預設狀態"

msgid "The link below can be copied for usage apart"
msgstr "下方的連結可以複製以供外部使用"

msgid "The additional plugin '%%s' tracks the usage of existing Shortys!"
msgstr "額外的外掛程式'%%s'追蹤了現存shortys的使用情況!"

msgid "therefore the content must be copied manually"
msgstr "因此該內容必須手動複製"

msgid "then paste into message"
msgstr "然後貼上至訊息中"

msgid "This 2d barcode encodes the url pointing to this Shorty"
msgstr "這個二維條碼包含了這個短網址的 URL"

msgid "This is a internal url that the shortened url relays to"
msgstr "這是該短網址中繼到的內部超連結"

msgid "This is the shortened url registered at the backend"
msgstr "這是一個已登錄在後端的短網址"

msgid "This is the target url specified when generating this Shorty"
msgstr "這是產生此shorty時特定的目標超連結"

msgid "This is the url referencing the QRCode shown before"
msgstr "這是正在參照先前顯示過的QRCode的超連結"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Toggle toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Total of clicks"
msgstr "總點擊數"

msgid "Typically this only works on devices like smart phones"
msgstr "典型的情況下，這只會作用在像是智慧型手機這樣的裝置上"

msgid "Unexpected type of exception caught: %s"
msgstr "已發現的不可預期的例外:%s"

msgid "Unfortunately the implementation of this scheme is limited"
msgstr "很抱歉，但是此架構的實作是被限制的"

msgid "Unknown object of type caught: %s"
msgstr "已發見的未知物件類型:%s"

msgid "Url shortened to: %s"
msgstr "URL 已經縮址為： %s"

msgid "Use it in web pages by referencing or embedding"
msgstr "使用於參考或嵌入網頁"

msgid "Use the '%s' button above or the fine 'Shortlet'"
msgstr "使用上面的'%s'按鈕，或者便利的'Shortlet'"

msgid "Verify by clicking…"
msgstr "以點擊來認證..."

msgid "Verification failed"
msgstr "認證失敗"

# exception description
msgid ""
"%s\n"
"Message(code): %s (%s)\n"
"File(line): %s (%s)\n"
"Info: %%s"
msgstr "%s\n訊息： %s (%s)\n檔案行數： %s (%s)\n資訊： %%s"

# technical backend details
msgid "API access key"
msgstr "API連線金鑰"

msgid "Account"
msgstr "帳號"

msgid "API key"
msgstr "API金鑰"

msgid "bit.ly user"
msgstr "bit.ly使用者"

msgid "bit.ly user name"
msgstr "bit.ly使用者名稱"

msgid "bit.ly key"
msgstr "bit.ly金要"

msgid "bit.ly users key"
msgstr "bit.ly使用者金鑰"

msgid "Google API key"
msgstr "Google API金鑰"

msgid "Google API account"
msgstr "Google API帳號"

msgid "tiny.cc user"
msgstr "tiny.cc使用者"

msgid "tiny.cc user name"
msgstr "tiny.cc使用者名稱"

msgid "tiny.cc key"
msgstr "tiny.cc金鑰"

msgid "tiny.cc user key"
msgstr "tiny.cc使用者金鑰"

# longer terms: typically explanations
msgid ""
"Force verification of encryption certificates during communication with the "
"backend"
msgstr "強制檢查與後端聯繫時的加密認證"

msgid ""
"The external 'bitly.com' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'bit.ly.com'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid "This means you have to register an '%s' at their site first."
msgstr "這代表您必須先在該站台登錄一個'%s'。"

msgid ""
"The external 'turl' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'turl'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid ""
"The external 'ti.ny' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'ti.ny'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid ""
"The external 'cli.gs' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'cli.gs'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid ""
"The external 'is.gd' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'is.gd'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid ""
"The external 'tiny.cc' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "外部服務'tiny.cc'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid ""
"No backend is used, direct links pointing to your ownCloud are generated."
msgstr "沒有使用後端，已產生指向您的ownCloud的直接連結。"

msgid ""
"The service requires you to authenticate yourself by providing a valid "
"bit.ly user name and an '%s'."
msgstr "本服務要求您必須提供有效的bit.ly使用者名稱和'%s'來鑑定您的身分。"

msgid ""
"Such links are most likely longer than those generated when using a backend."
msgstr "該連結通常比使用後端產生的連結來的更長。"

msgid ""
"However this option does not rely on any third party service and keeps your "
"shortys under your control."
msgstr "然而此選項不倚賴任何第三方的服務，且可以讓您的shorty保持在您的掌控之中。"

msgid ""
"Since this setup depends on server based configuration rules the base url "
"can only be specified in the 'Admin' section of the configuration."
msgstr "因為此設定依存於基於伺服器的設定規則，base url只能在設定中的'Admin'區塊裡面特定。"

msgid ""
"Static, rule-based backend, generates shorty links relative to a given base "
"url."
msgstr "靜態、有章可循的後端，可產生與給定的base url相連的shorty連結。"

msgid ""
"You have to take care that any request to the url configured here is "
"internally mapped to the 'shorty' module."
msgstr "您必須小心，任何向這裡設定的超連結的請求將會內部映射到'shorty'模組中。"

msgid "The target of that mapping must be some URL like:"
msgstr "映射的目標必須像是如下的超連結:"

msgid ""
"Have a try with the example link provided, click it, it should result in a "
"confirmation that your setup is working."
msgstr "試試看我們提供的範例連結，點擊它，應該會出現一個確認視窗告訴你設定正在運作中。"

msgid ""
"Leave empty if you can't provide a short base url that is mapped the "
"described way."
msgstr "若無法提供以前述方法映射的短base url的話請留白。"

msgid ""
"Only use this backend, if you can provide a short base url that is mapped "
"the described way. Your shorties won't work otherwise."
msgstr "只有在可以提供以前述的方法來映射的短base url的情況下，才會使用此後端。若非如此您的shorties將不會運作。"

msgid ""
"Googles external 'goo.gl service' is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "Google的外部服務'goo.gl'被用來登錄短網址到任何產生出來的shorty中。"

msgid "You must provide a valid '%%s' to use this service."
msgstr "您必須提供一個有效的'%%s'才能使用本服務。"

msgid "This means you require a 'Google API console account'."
msgstr "這表示您需要一個'Google API主控台帳號'。"

msgid "Register a new '%%s' at their pages."
msgstr "登錄一個新的'%%s'到該頁面。"

msgid "Enabling the SMS option will offer sending a Shorty via SMS."
msgstr "啟動此SMS選項將可經由SMS傳送shorty。"

msgid ""
"Unfortunately support for 'SMS url handling' is usually only found on mobile"
" devices like smart phones."
msgstr "很不幸的，'SMS超連結管理'功能通常只搭載在如智慧型手機之類的行動裝置上。"

msgid ""
"In addition, those implementations are minimalistic, buggy and differ from "
"system to system."
msgstr "此外，本實裝機能是最小限度的，有bug，且每個系統之間都有若干差異。"

msgid "In short: this might not work for you, therefore you can disable it…"
msgstr "簡單來說，這可能沒辦法用，所以你可以把它關掉..."

msgid "Great, your setup appears to be working fine!"
msgstr "很好，看起來你的設定正常運作中"

msgid ""
"Requests to the configured base url are mapped to this ownClouds relay "
"service."
msgstr "向設定好的base url的請求已被映射在此ownClouds的中繼服務了"

msgid ""
"Usage of that static backend is fine and safe as long as this setup is not "
"altered."
msgstr "只要此設定沒有被修改過，使用該靜態後端是安全無虞的"

msgid ""
"This backend will now be offered as an additional backend alternative to all"
" local users inside their personal preferences."
msgstr "此後端將會作為所有本機使用者，在個人偏好設定中可選擇的額外後端。"

msgid "Sorry, but your setup appears not to be working correctly yet!"
msgstr "抱歉，但是您的設定看起來還無法正確的運作!"

msgid ""
"Please check your setup and make sure that the configured base url is indeed"
" correct."
msgstr "請檢查您的設定並確認配置好的base url是正確無誤的。"

msgid ""
"Make sure that all requests to it are somehow mapped to Shortys relay "
"service."
msgstr "確認所有請求都已映射到Shorty中繼服務"
